Title: Marie Antoinette zählt zu meinen absoluten Lieblingsfilmen Kaum...
Date: 2012-04-26 08:31
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: kirstendunst, marieantoinette, sofiacoppola
Slug: marie-antoinette-zahlt-zu-meinen-absoluten-lieblingsfilmen-kaum

![ma611]({static}/images/ma611.jpg)

Marie Antoinette zählt zu meinen absoluten Lieblingsfilmen. Kaum ein
Film hat mich optisch so in den Bann gezogen das ich insgeheim zum
Monarchisten wurde. Die Farben und Musik...einfach nur großartig.

Diese "Sex Pistols"-Kampagne zu dem Film war mir gar nicht bekannt.
Deswegen findet sie einen direkten Weg hier in mein Blog...

![ma711]({static}/images/ma711.jpg)  

![ma511]({static}/images/ma511.jpg)

